發噩夢

嚇醒咗
點知醒咗同夢境相反嘅事發生
太開心 我要發多啲噩夢

叫左你唔好成日照鏡架啦

點先發到

呵返

現實就係一場惡夢 漫長而且無得醒

發多咗個
見到你打籃球省中我屌你老母

學你樓上

想呵呵？

生活是一場偉大的失眠

─ pessoa

之後驚到mi咗入公廁 有血在廁板
我攞住區議員禮物 有張傳單寫咗我個名
區議員讚我叻女 下款係貓貓
我尷尬到同急尿師奶講：有時黃都可以好撚無腦😅

發現只要肯發姣係唔會無仔。。。
好想做臭閪任人屌完呻點解我閪係臭㗎嗚嗚嗚

想幫你照鏡

你啲夢都幾撚過癮

靚爆

依個好正常

唔正常果啲有幾唔正常

區議員貓貓係咩事

會標冷汗彈起身

唔知

唉仆街好撚肚餓同時急尿
但唔想落床
被竇好熱
但要執房屌
今晚要3點前瞓到熟睡
想死

3點前瞓＝無和好嘅機會

真係好肉酸...

爆鏡

慘

其實唔難

我發春夢 好煩又係同一個人

wtf

1拖4

是

嗚嗚

恐怖小春夢 一起身望吓電話
果然同夢係相反

心口很pink

想放工

收工來幫我執房kk?-.-

亂過垃圾岡？

有溫暖安全感

紙皮？ 小心火燭

最後一隻豬屋-.-

食左你隻豬未

yes 我質佢食

熊貓：我唔想扑野

我做雞養男朋友

你男朋友叫不死鳥？

日本人des

有無介紹 唔要渡邊直美

又玩肥妹仔感情？

係 當佢地太鼓咁打